美股認真討論區 DCXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

TSLA唔太肯定呀...

網上零售巨擘亞馬遜（Amazon）的無人機送貨服務距離面世又邁進一步。美國聯邦航空管理局（FAA）周一表示，已經批准亞馬遜用無人機送貨。

仲有5個半鐘

做咩消遣下好呢

Nursing 應該好多女食

訓醒 LM

我始終鍾意做針織煮嘢打掃呢啲多過木工金工水電

你個名

講下笑 我都希望咁解 半空倉緊

行雷閃電會出事

咁搞9月底幻三

不屌佢了
無乜新鮮感

屌嚇親

mama 睇好 佢無人商店都冇哂聲氣

market insider:
AAPL 137
TSLA 490

出黎中環,帶你食好野

納dee 幻二之約
九月二日

家政學衣車個時，啲同學好專心睇點做
我唔小心爆左真心話「屌，好簡單啫」

屌過個囉

大選前上幻三
drop to zero

嚇得我
原來幾日前
岩岩放左amzn

P巴你對沖成功左未?

有冇人其實未睇過大時代

盤前咩都假，收市先講

我剩係睇左精華

無可能

Me

屌 納指神早又升咁多 會唔會又早洩

賺銀仔開心嗎？

開市應該回

有冇人買chwy

預測今晚aapl 140 tsla 500

應該7點回9點半爆上

Wkhs又爆過

石仔今晚TSLA 末日LC 點睇

升！

咁樣叫銀仔?

幾時升2-3%一晚

唔好丟人現眼！

你想買末日期權就Short Put 一張TSM

仆街一餐LUNCH

最好睇係佢係芙蓉鎮做咗個港交所出黎
學到好多finance嘢

麵麵gif

點解要害人

唔似你喎

以前你實會講aapl 150 tsla 550

SP咩價

勁

就4點 條撚準備好未

arkk can buy ma?

進取D

易滿足係好事

食咩lunch要百幾蚊

果果今晚再爆升

細so

我覺得佢好有道理喎

呢到個個都持有

石仔其實大把錢，炒股為興趣應該

世紀之戰 但呢套（season 2)好玄

是但你啦，睇你想唔想接貨。想咪開近ｄ

期指有幾多渣幾多

鮮蝦黑松露意粉+特飲 = 158

估低少少 到時有驚喜

炒廁紙，好正

劇嚟講好唔好睇

帶我食fufu嗎？

我願意支付10股Tesla

食m 記食死你

TSM一年派2%息都唔少架

最後 J 算盤 你個野壞左呀

升災

上呀

season 1 好睇好多 d女又正

Kaying咩價

RKT

我有相有片

邊個驚啲

27鎂夠我係台灣生存兩日

Nvda 560

龍市呀

GSX

升咁少

係非洲夠食兩年

Too soon?
一陣又premature celebration

屌你，咁識玩，佢又肯比你影呢下先好野

10張末日call已準備就緒

Nvda 564

各位早

gel定頭先

Gsx

600先叫我

財報我那晚去看空
套進了啊袁的裂縫
何以這麼 屌9他老母

有傻豬話要call佢當call ZM

抵死呀玩妖股

一切盤前皆是幻象，升即是跌，跌即是升，幻想綠色，急到賴屎

仆街啦，輸錢

TSLA 又崩屌

上呀NVDA

btw,尋晚升唔起，食左1/3

Docu 280

我559高J,咁就係番鄉下了

講左

徒6000

tsla 讓我下沉 tsla 讓我哭

sc左NQ?

又大棍落,cls

我
噤高風險野, 梗係demo 倉玩

屌
以為真係跌

冇，NQ贏左錢，輸左係金度

有錢齊齊搵

492wow

所以nvda點解尋晚唔升空

見到你呢句即刻去睇
唉，無晒心機做野

NQ 之前114long FUT win money

Lose Gold

唔洗呃貨咩 傻豬

今晚40

作為窮撚真係完全明白 之前一路都係跟住課程死讀書
原來先發現原來世界好大 之前係井底之蛙 連銀行係做咩 全球同埋世界出名個幾間企業都完全無概念
但擺脫咗個種限制真係覺得有咗好多新可能

我咪典型囉, 中學讀到噤叻把鬼, 咪又係on 9 仔一名

升返啦屌

492都崩?
ok la

咩事

等大家上齊車先

arkk今日100 好唔好！

你情我願姐

佢知爆出黎我都大鑊

賺夠 大家一齊賺

今晚又係咁樣既圖....

我賺夠，你地玩啦

入左100股玩下

特斯拉又要數錢

日日數錢
係差隻msft 同埋tsm 妹緊

3070 好撚正
夠晒用， 出埋zen3 感恩節就買料砌

琴日加左升幾蚊想減孖食左幾蚊又減返

Msft

個日call左 wmt，我發撚左啦

早幾個月入TSM 4%息

負緊那有錢數

我入一股陪你地玩下

會唔會上到50

係

成班自私講

數下跌咗幾多錢

屌你一股

又一棍

gsx 見光死

垃圾嚟
LK 同級

屠6000

晏Ｄ仲有幾棍你玩呀

上到50

我請怪獸巴call g

入左500蚊

熔
走貨日

6000 mud9🤣

嘩繼續上
癲喎
每日1%

見者有份？

call 35 咋？上50起碼

請我飲齋馬天尼ok?

邊有咁多錢

我仲要儲錢同fufu玩

Gel住繼續破頂

50蚊升到100蚊都咁講緊
都唔知夾死左幾多人

有無人話我知docu 升咩？業績又未出

點解咁執著fufu

60

Zm概念股喔

RKT變左大船?

佢好撚正

price in緊，一出就drop to zero

100股玩下

msft辣殺 升得太慢
上nvda車好過啦

好！

我揀定女女先

係咩

msft 比廢老都唔玩，要玩玩aapl

2%x70%

NVDA AAPL ARKW今晚生性呀

幫你集氣

仲J緊佢以前啲相？

廢老股:TSM MSFT

aapl未到發佈會都日日升

一齊ok?

咁多人話TESLA入S & P, 其實confirm咗咩

Apple's long-rumored "AirTags" may finally launch before the end of 2020, with a report claiming Apple will be launching the item-tracking accessories during an event in late October.

CONFIRM 入唔到

係,要清貨了

rumor 就夠

正撚到

confirm 既一早上番2000蚊, 洗插到咁

中學都唔叻點算

rkt 34

盤前異動 | 特斯拉漲超3%，瑞信稱其最快9月4日納入標普500

nvda

尋晚唔生性咩

隻sabr逾跌逾沉

入唔切啦屌

係咪你平時上貢開佢大手買相搞到call唔到咋
無人上貢佢咪俾到機會你call

繪圖晶片大廠輝達（NVIDIA）9 月 1 日發表新一代 GeForce RTX 30 系列顯示卡，基於
NVIDIA Ampere 架構，能帶來更強的光柵化（Rasterization）技術和光線追蹤 3D 渲染
效果，效能和用電效率可達先前版本的兩倍。

輝達執行長黃仁勳親自主持發表會，宣布推出 GeForce RTX 3090、3080 和 3070 顯示卡
，其中最高階版本 RTX 3090 搭載 24GB 的 GDDR6X 記憶體，與 Titan RTX 相同，但效
能提高 50%，並支援在遊戲中以 60fps 的速度錄製 8K 影片，售價為 1,499 美元，預計
9 月 24 日上市。

路透社報導指出，GeForce RTX 30 系列顯示卡使用美光（Micron）設計的晶片，由三星
電子（Samsung Electronics）8 奈米製程代工製造，而非最新的 5 奈米製程。但輝達表
示，該公司與三星在 8 奈米製程技術進行合作，與其他同樣採三星 8 奈米製程的晶片相
比，效能可高出約 10%。

韓聯社先前報導，根據 TrendForce 記憶體儲存研究（DRAMeXchange）的報告，輝達和
AMD 計劃在第三季發布最新顯示卡，而微軟（Microsoft）和 Sony 將在第四季推出新世
代遊戲機 Xbox Series X 和 PS5。由於這些產品均搭載高密度 GDDR6 記憶體，有望帶動
對圖用記憶體（Graphics DRAM）的需求熱潮，進而支撐圖用記憶體的價格高於其他
DRAM 產品。

據 DRAMeXchange表示，三星和美光是目前全球唯一的 GDDR6 記憶體供應商。

黃仁勳在第二季財報視訊會議上表示，預計電競部門下半年將表現強勁，有望創下有史以
來最佳單季表現，原因包括微軟和 Sony 將在年底聖誕購物季推出新一代家用遊戲主機。

輝達預估，第三季總營收可達 44 億美元，高於分析師平均預期的 39.7 億美元。

今年截至週二收盤，輝達股價累計勁揚 134.95%，漲幅遠優於大盤。相較之下，費半指數
今年上漲 24.60%、標普 500 指數則走高 9.16%。

應該話佢比zm 更大機會超預期
因為zm 都話有免費同收費
docu 係收硬你錢加有大量州政府部門合約
想問點輸

係咪想出貨吹留料咋？我重倉左

Aapl今晚有冇機會回133左右呀想入少少呀

消息就係話會入 所以配50億俾基金
等唔洗係市場到鳩炒

幫到你

Kaying better

未業績就升咁多

實會既，but not today

amd monster

爭幾蚊啫

有消息就係好消息，千升

讀大學只係沙紙同打底 幫你易啲接觸啲知識
主要都係靠你自學

幾蚊好多啦大佬

屌驚死入得200 股

想做空amd

因為zm 在前
冇人會想miss 左呢舊大肥肉咪一早入場
「如果大家都知聽日會升，今日已經會升」

邊隻呀果巴

同意

ON9 瑞信又放流料,唔好講野好撚過
佢講出黎反而令我覺得好消息出貨

32 入到

好後悔無跟

你唔跟大家就放心

你驚唔驚俾SEC調查？

呢個消息炒左幾個月
一升就loop架啦

pins monster

大船
成績都ok
尋晚兩三隻 升10% 都有入
尋晚gun 巴打上船今日又升10%
不過重倉都係果果

大家唔爆我大獲咪唔驚

等我仲開機睇，原來1%

想做鳩AMD

nvda 先monster

怪獸巴以身為巴打們謀未來

冇位入

多謝怪獸巴tips

納指過左12000大家睇路今晚

多數希望愈大..

果巴入左幾多？諗住坐到er?

尋日開?

好似FSLY咁，一個唔小心跟住個市爆跌

諗緊踢邊幾隻

要睇實個市呢排

RKT 現價34.5
唔敢買

係唔係巴打你自己買架

都係果句
唔對路就減
唔好太堅持
唔一定要放曬

會點

快ly 一向大波

對上一次劇本 盤前爆升
一開市爆插

你見tsla呢排啲動作
基本上全部都係為入s&p做準備
本來電池日先拆
提早咗一個月拆 質低個每股價格
依家又配股

收到

Rkt已解體

可以玩下一隻了

TSM準備跌過

pre 姐

越講越似

點知佢賺

唔好升住啦 FT未有得賭

日升日跌 我老母都識玩

唔留啲過earning?

原來岩岩果棍係你搞出黎

fsly 係b2b, client side 大部份係免費
佢個時係爆升左十倍再出er , 即係話大家都仲係憧憬緊佢超高數據量換現金既能力，結果換現金能力冇想像中咁勁，咪爆返落去，而家都慢慢上返黎啦

總結我覺得docu 只會比zm er 盤數更靚更有前景

我得100股唔驚既

10股既路過

又數紙啦巴絲們

出年用5nm/3nm nvda分分鐘見2000

點解TSM仲妹下妹下

基本野

今日又跌啦

有乜出奇 一日升一日跌
大家都知規矩

咁我開市CALL$100

好似一早放咗

隻隻都盤前就炒到咁高

隨時開市就出貨

使用美光（Micron）設計的晶片

NVDA D chips 係買返嚟？
唔係自己設計㗎咩？？

今晚330我係西貢碼頭奶你袋底

咁有信心

nvda 565

AAPL大家揸到幾錢先放

利申得12股 均價109.5

渣到留比個孫等佢日日屌女唔洗做

5十幾入, 仲未放....
有D想放左佢, 上到80就停左

TSRI 苦主區
6.6入左

唔放啦

得3股未走+1

Tsla好升喇下
嬲架

去買返張3080支持一下

我果陣聽你講我都心郁郁想入好彩無入到啫

唔想返工了

留力開市先，次次盤前升開市就早洩屌佢老味

幫下手推高佢啦

唔想個仔屌我冇撚柒用

又玩妖股

升緊3個點幾%啦喎

我無贏無輸賣左你（WORK) 心情好番哂
妹撚到我嬲

賣完買返 半個月都15% 唔敢放

留比個孫

NVDA AAPL琴晚加得合時。

啱啱入埋最後幾十蚊鎂係rkt, 矛錢啦

點解要放

調返轉諗，可以每次落76就買無腦賺波幅

依家放

Aapl現價入唔入好

賣完31追返 開心曬

J唔J DOCU好

iphone發布會前入實賺

唔會放一定 佢咁穩陣諗唔到理由唔要佢

買左work 又唔洗work 了

升得咁少, 都唔夠佢開盤插

想溝高佢 長揸

美國大選都唔放？ 唔驚大跌？

仲有兩個月

忙完

Biden sure win, 驚閪

驚西咩，升咁耐跌多少少大把人搶貨啦

LC 左TSLA 520末日要點報署?

入張put燈下佢

等到星期五600先放

Rkt上唔上到40

契媽monster

AAPL隨時入 唔洗放 一定賺錢

440到依家490都叫春

你同另一個兒子對賭緊

50都得我覺得

Nvda好勁，

8月中都仲係$48x

而家升到$56x

佢真係慢慢地贏

感謝咁多位巴打

最多減孖 會Ching Chong
跌完最後都會升返
但萬一爆上就未必會回返落嚟

今晚330 我裸跑

答你唔到
答到我就係股神
不過其實個消息一個月前已經Price in咗一次
1800慘案

坐底gel頭

琴日追左 等睇連續3支大陽

唔找數就想入賭場走數撚輸硬

幾十鎂

最叻就係自學左倉頡

今晚330 抽呢到一位巴打含

成日見tsla開盤一跌就走人
見佢平穩返又入返

係1798

琴日走左docu唔知入唔入返好

大選爆升

今晚nvda 主角

TSLA有冇530？

盤前定盤後出results?

600了

上返500 都夠

又呃撚含

個倉孖到想入張末日都入唔到

就咁話

開張40c fd賭兩手好冇

點解要依家入

+1 分注入咗

非洲會然

rkt有無機會回調

之前當咗巴打你又係post入面鳩叫果堆人
冇跟

呢期揸緊比較特別d 嘅可能係賣花同埋農務機械
其他嗰d 好鬼大路
有d 冷門野睇緊好似鈾礦
同埋開始睇緊落後野 d 酒店業同埋d 娛樂嗰d 行業

支持位反彈再上

嗰日冇咗二十萬 心理陰影

冇阻力位

[url]網址[/url]?

噤心急做乜
升得噤快咪又係驚鳩
慢慢升個心先定

買好多咩輸咁多

Dls琴晚平左NVDA Call

拜登贏撚硬
我坐爆買爆

told you tesla尋日唔入，今日高j

Google search 就有㗎啦

拜登雛妓概念股 太陽能加tesla

3xx嗰陣唔夠信念panic sell左
46x入翻 好股記得sh

AAPL日日塞幾千俾我
咁樣落去唔會想返工

nvda 580 應該有

禾矛錢想賺個非洲老麥開心樂園餐食下

其實我地數錢同時，有錢人會數更多錢（p巴除外）
雖然日日賺得好爽，但係物價遲早爆升
唔係我地贏緊錢，而係唔玩美股既人輸到仆街

same, 但仲有正股

仲有上車機會

啲基金佬用咗一晚時間
終於理解到新產品有幾撚勁

600

Nvda究竟升完未好想食糊啦

$519入

tesla monster

點會咁快走，profit係坐返黎 冇1000都唔走

點解要返工

美金跌咗落底，人仔升

TSLA個4900點搞

nvda琴晚唔俾你地咁易free money姐，來緊就爆升

都未開車 又想攬炒

龍市，贏少算輸

等緊call

490入得一股

有無手足一陣追tsla call

數緊錢wow屌你

對沖股市調整

其實tesla long hold無死 跌少少 個個喊驚咁
市值起碼1500億啦

可以買520 call

真 琴日538再加

點解唔加？我加左3次

果幾% 當我地臭四咩

Amzn！！！

好彩坐得定

夠買起條村

嗰陣有張1500 leap同2000 weeklies

尋日入左仆街左

平均價去到330 如何部署

P巴除外

今晚仲加唔加好
定等回調

點解人生仲要返工

今晚入金ETF先

今晚加，個勢咁勁好難回

張卡咁抵 肯定賣好多

入得少少

2080ti苦主區， 肥花d 2080ti panic sell緊3k

apple升個10%黎睇下

390就落返368

DOCU AAPL gogogo

RKT $34 all-in左 點算

RKT Q2 73億遠超預期

我唔信

AMD

真咩

呢期唔使睇其他 aapl nvda 同埋一堆software就夠

你拉返去佢nvda出gtx1080果陣
都係連升咗好多日
當時又係號稱性能提升最多果一代

屌 千奇唔好，穩步上揚

Source

當年我張1080Ti 都放到6300
你班友洗唔哂咁驚呀

我早幾個月買咗1660 ti
不過啲卡都out of my budget所以算啦開心使用中

用緊sofi 冇得盤前買
唯有開市加

3070 500鎂 屌打2080ti

我末來人

5% 都偷笑，再升急d下星期同你3萬億

個倉細 又冇乜睇佢
唔聲唔聲升到咁高

美股泡沫很大，一律建議沽空

其實唔係出咗preliminary er好耐啦咩

1個月再double market cap

我都係得兩股
有得升咪得

今晚2－3％收貨

蘇菲個防panic sell功能又正常發揮

我屌
講到好似真咁

一傳佢拆股就升

你確定開市加到?

琴日開市想入aapl買唔到

點解仲有人用，咁撚垃圾

唔用牛牛用sofi
慳慳埋埋屌打石仔

upgrade server呀 1630-1750

出咗email 話update
一陣update 失敗 10點開唔到市就好睇

嚟緊一個禮拜大唔大可能會回調？

回撚硬

但佢日日開市2130-2400 都係update緊

Same actually

50%

Trailing stop左做做吓野又多左25蚊

入少少,睇下乜料

到時要比翻d銀仔出去

睇吓今晚nvda點樣表演先

契媽 之前我話年底$100 仲比人串

上兩個星期冇時間睇市

依家日日龍到咁已經唔敢入場

泡沫好大，建議加沽

TSLA 垃圾股大家唔好再玩
去玩RKT 個邊爆升

TSLA我唔敢講
但Apple同Nvidia呢兩隻就算回調都回極有限...
呢兩隻仲係undervalue緊，有排升

如果唔玩call, 玩孖展可能好啲, 可以坐下

有無人有SNAP係手隻隻妹下妹下都升 佢ON99咁原地踏步 係咪應該離場
跌佢又跌唔落 係唔升

酒呀

想加nvda了

呢個勢年底200 la

有兩股屌你老母
好在SOFI 送

感情問題一律建議分手

option問題一律建議末日

果果市值由2T 半個月升到2.2T會唔會快得滯

你tesla 唔係仲有好多貨咩

你玩曬兩邊

任沽的

覺得貴一律建議買Put

230股
坐緊屌

孖展問題一律建議痾煙

之前成班傻9跌少少就喺度喊苦喊忽

利申:個幾月前走咗攞咗筆錢玩其他嘢

回

做long係我正職
叫人沽空係我興趣

買港股無計
幫唔到佢哋
唔知自己買緊乜都照買港股

買股起碼知果間咩公司先啦

我一直都話我其實冇多左錢
係你地小左錢
呢句野我講左好耐

期權推介：末日TSM Put

印錢時代 你唔入場 印出黎既錢就冇你份

目標價80

今日非洲兒童有冇飯開呀村長

贊成

見到出面有post話向上溝係on9 因為個平均價愈來愈高
其實中意對住個平均價打飛機係唔會賺到大錢

對上溝應該冇人夠我溝得次數多

向下溝仲on9 本身已經蝕緊錢 仲一路蝕落去

還能憑什麼 紀錄追call的快感

識溝一定向下溝 好似0005咁

同佢講係時候溝HSBC

check 返, 原來屋企部機係 GeForce GT720 2GB VRam
唔打機, for remote desktop, 剪下簡單片

代碼 名稱 方向 成交數量 成交價格 成交金額
TSLA 特斯拉 買入 5 485 2,425.00
TSLA 特斯拉 買入 1 440.5 440.5
TSLA 特斯拉 買入 4 440.5 1,762.00
TSLA 特斯拉 買入 4 2104 8,416.00
TSLA 特斯拉 買入 2 2070 4,140.00
TSLA 特斯拉 買入 2 1870 3,740.00
TSLA 特斯拉 買入 2 1879.95 3,759.90
TSLA 特斯拉 買入 1 1650 1,650.00
TSLA 特斯拉 買入 1 1600 1,600.00
TSLA 特斯拉 買入 3 1429.8 4,289.40
TSLA 特斯拉 買入 9 1517 13,653.00
TSLA 特斯拉 沽出 9 1510.24 13,592.16
TSLA 特斯拉 買入 9 1490.5 13,414.50
TSLA 特斯拉 沽出 5 1480 7,400.00
TSLA 特斯拉 沽出 4 1500 6,000.00
TSLA 特斯拉 買入 2 1490 2,980.00
TSLA 特斯拉 買入 1 1490 1,490.00
TSLA 特斯拉 沽出 3 1471 4,413.00
TSLA 特斯拉 買入 3 1453 4,359.00
TSLA 特斯拉 沽出 3 1450 4,350.00
TSLA 特斯拉 買入 3 1437 4,311.00
TSLA 特斯拉 買入 6 1471 8,826.00
TSLA 特斯拉 買入 7 1524.5 10,671.50
TSLA 特斯拉 買入 3 1524.5 4,573.50
TSLA 特斯拉 沽出 10 1518.15 15,181.50
TSLA 特斯拉 買入 10 1507 15,070.00
TSLA 特斯拉 沽出 10 1531 15,310.00
TSLA 特斯拉 買入 2 1670 3,340.00
TSLA 特斯拉 買入 2 1580 3,160.00
TSLA 特斯拉 買入 6 1514.65 9,087.90
TSLA 特斯拉 買入 5 1490 7,450.00
TSLA 特斯拉 買入 5 1485 7,425.00
TSLA 特斯拉 沽出 10 1480.4 14,804.00
TSLA 特斯拉 買入 3 1608 4,824.00
TSLA 特斯拉 買入 2 1535 3,070.00
TSLA 特斯拉 買入 5 1368.19 6,840.95

真係好L ON9廢事教精佢
個勢好 買多D貨食個升浪都唔好咩

有冇巴打入左RKT

賣左樓all in左
多左一層

今晚aapl 150好無？

港股撚唔洗理啦
由得佢地炒波幅, 一年升5%

未必我係向上溝摸頂師

160

唔睇tsla
arkk已經跑贏絕大部強勢股

你認真?

諗起年頭枝spce

唔好升空啦,仲想入貨呀

點解第一眼D排版咁似歌詞

琴日高j Tesla 腳仔都震埋

好

使乜年底
抵你比人串

幾好笑 鬼唔知向上溝個均價會高咩
而家就係估佢會係咁升呀嘛

連登個個都大戶

有無人睇好lulu er

Tqqq表示全部都係垃圾

琴日見佢回 入返張nvda 未日Call SH

80.35開Short Put 而家81驚what

個班傻仔係咁
我向上溝都係多一兩蚊

根本兩樣都冇問題 你真係第一注摸頂nvda aapl 你溝唔溝

睇跌 幫你燈一燈

怪獸大學CHING好似幾萬股

個時先8x
點知契媽真係癲到

美帝3年最強非槓桿回報etf

原來你一個news睇完淨係拎黎炒嘅咋？
你睇唔到呢樣嘢真係有機會對Amazon長遠有發展？

咁誇張

QQQ到400先定係ARKK先呢

用ib啦 慳個一蚊兩蚊

一早講左買股分10注

8幾磨左好耐, 搞到我放棄左佢

對唔字呀

尋日盤前無放
覺得自己係廢物

永遠向下溝就慘

今晚DocuSign好就入adobe

大大力唔該

agger
唔通買QQQ又叫溝咩
都係有一筆錢去投資增值
有賺就得
冇必要咁執著幾錢買幾股

衰仔有好嘢都唔分享
以後有好嘢都唔益你

RKT 盤前 9成買盤，好癲

溝貨要計埋回報
冇回報既股溝來做咩
講緊5號仔個班

今晚係咪又熊TSLA

尋晚減左d , 用黎賭er 股
3k 幾一股 佔左我她多倉位

7點傻散炒到上40開市

今日台仔panic sell定 望住tesla升

tsla 會跟nio 玩法啦
nio 都係配完股咪一樣爆上
現價唔入唔同550先入咩

mkt 向上溝成日摸頂

docu 留左d, 再爆上當bonus
好似zm 咁一個唔覺意上400 就喊都無為

假膠都信

睇完呢個news, 今晚我就加多粒

跟住開盤直插

繼續燈

啱呀 到時d人又後悔

加 穩陣咁升緊 上星期已經回完

RKT 32 蚊入教我點輸

pe價投一律建議買939

收市30咪輸lor

1500依家都唔止

執格大軍

諗緊Docu RKT 賭邊隻...

盤前成交仲小過盤後
唔洗咁快打J

睇位可能補一粒

我要sofi搬返D錢去IB

關adobe咩事？

想請教巴打
你地set入貨價如果見股價差幾蚊唔跌落黎
會唔會主動改單提高入貨價？

咁你唔係佢升空前入？
一直都講緊apple tesla拆股後開市不問價入

Good choice

34 苦主區

32 咋

盤前先入

你睇條日線 一路向上升 無穿過咁濟 咁就唔叫向下溝啦

aal個d就係啦

sofi個防panic sell功能 非常好用！

saas 龍頭中既龍頭

會如果長渣入得個幾十股個一兩蚊其實唔係咁重要

今晚大船起航

arkk不沉方舟

Pk 今晚不問價入aapl

如果隻股價大
多幾蚊分別好撚細
例如TSLA
你尋日475同485如果你目標唔係呢10蚊
跟本冇分別

上一個post 見到，想回應返

文學唔係無用嘅...
純理都唔係無用
咁講又有啲太功利
學投資 / 理財係要
但唔代表要取代其他科目
何況，香港人文史哲知識、理科知識已經夠差

末日put sqqq 19唔好燈啦

明白

ARK啲ETF應該就快爆
全世界都起度討論買邊隻ARK ETF，
連求先都聽到啲師奶喺度傾

四百幾蚊嗰陣冇入到

依家入啦

傾姐唔代表買
同埋有NAV睇
你估ON9 3033咩

我都係懶一鳩野mkt 入貨懶得打價錢
有次中過伏，買貴左幾蚊

契媽wwe trust
Etf可以點爆

我想講，上個月有一日tsla開盤由17xx回到1660左右
我掛左1650，然後我入到個吓已經係1900

3033 咪爆左

一間生意唔撚掂, 你仲要不停去注資揼水入去?
好似港之澳咁? 起都已經超晒資, 仲要爛邊, 起完仲要噤少人用
係咪越冇人用越要揼水, 等到唔知幾時先回賺?

定人係一門生意好好賺, 然後你要注資落去開發新產品, 開新店, 再膁多

d 人咁都唔明

老老豆豆而家連100億資產規模都冇真係難信會點爆

ark 要爆，要tesla sq nvta一齊死先得

長倉真係冇咩所謂差個0.幾%

傾姐，騰訊師奶傾左幾多年

拎3033同契媽比，3033躝開啲啦

個市好唔對路

Tsla個4970賣盤

冇架如果唔變通
你估次次去到你目標價?
次次去到我做左股神

個個都好似你咁玄學炒股就真係爆喇

傾返005 33蚊入35 賣好過啦

即係點
你買就無事
人地買就爆?

yes泡沫很大，一律建議沽空

所以我已經唔估底

尋日我set 475加貨 跟住個價係480左右
慢慢升緊
股價482 我set 481 咁
我追到492先入到
跟住跌返去475

啊媽呢幾日表現都OK

咁大隻攔路狗會唔會嚇死班高J獸

我同巴打你操作好似
我都係係咁向上溝，間唔中賣少少take profit

美股唔似港女莊家場
任你沽，arkk我借貨俾你沽空

快啲拆股啦

但有時我會好撚隨緣掛單入唔到就算

睇唔到因為無人機都要有人控制先得， 仲有飛唔遠
去到中間點放飛機， 揸車都送左啦

又要換電叉電，綁貨上無人機

追返落後咋

arkk 一個星期10%

得三股

RKT咁廢都玩

點解咁講

Amzn 係幾好，係衰在太大隻。倉細一股已經轉唔到身

玩撚完

0

Rkt 人踩人

邊忽廢？一個月都增長左差唔多一倍

佢真係靜靜地贏

fractional share

我想試下落第一注arkg 覺得industrial 落後緊

邊忽有人踩人

同你地講撚埋asml唔買，你地準備500接

升唔到30%一概都係垃圾

我開始輸profit了

半倉arkk
每日朝早思考點解我仲要返工

如果做到全自動 係好撚癲

same 好貴

yes買返3033就唔會爆

我相信設計ai控制無人機唔會難到amazon

Bili大家有咩睇法，靜雞雞咁升左成10%

你講嗰啲問題，問個三歲小朋友都有可能suggest 到solution proposal ...

識玩

如果一定要搵原因我會話Er over sell
但我覺得中概太多變數 大把股好過佢

忘巴: 年輕人要反思點解唔ALLIN QQQ

人哋擺明玩緊呢樣野啦
取代晒Fedex UBS foodpanda之流

我都無allin qqq

又拎

垃圾TSM又跌

唔返工點開QE

唉 所以香港咪冇進步

所有中概股升得愈快跌得愈快 -完-

佢唔明企業家就係要解決問題
解決到問題嘅人就會贏曬所有利潤
遇到問題淨係覺得困難、縮，係傻散心態

即係蘋果都係垃圾？

點解支牛個牛牛圈可以有咁多笑料

契媽最佳教練, 邊D 球員廢咪換左佢, 簽D 新球員返黎

我覺得有好多書都好珍貴
所以...今晚打飛機算

RKT $330我幫你打

小米部掃地機都識自己叉電啦

真係上到330都唔洗了 唔該

有無諗過，無人機真係可以ai控制

rkt 32.6入了

極度懷疑連登推既股都係大芋要人接貨先係咁吹

CHING發達

飛機autopilot都行咗成個世紀
仲有人覺得無人機唔可以行AI
咩叉電上貨嗰啲一早全機械化啦

一律建議 short sell nvdia tesla sq
跟大芋一齊派貨！

點解唔低調啲

你冇貨咩

amazon d貨倉已經全自動

當年Tesla 未成功，成千上萬嘅人睇死佢唔得
1. 電車要叉電，邊有咁多叉電站
2. 汽油車已經有咁多infrastructure, 你點同佢比
3. 真係愛車嘅人一定會鍾意engine，Tesla 只係電動輪椅
....
下數三千points

今日傻散: 如果我10年前扑中Tesla，我而家發咗達啦！

事實係，十年傻散買咗都好，升一倍就已經放咗

少少咁
不過慣左 佢成日開市倒跌

唔想變鐵達尼

唔講股 但如果一個社會 有咩問題提出都係屌 做唔到架啦
咁到底有咩進步空間可言

典型黃種人思維

升一倍

升一蚊已經放

所以我話我會留係香港

香港仲停留係收息股個level
一年收個5厘息 就好開心

同嗰啲19世紀話人手好過裁縫機有咩分別

MSFT硬緊。

開市就軟

Rkt 高j 好panic

重要通告: 今天將會有系統升級
SoFi Hong Kong APP的系統升級將預定在今天（9月2日）香港時間下午4:30至下午5:30進行。

在系統升級期間，您將不能登入您的SoFi Hong Kong APP。就此可能為您帶來不便，我們致以歉意。

笑左
乜唔係全天候不斷有系統升級咩

靜啦

垃圾TSM又跌落去

想放咗佢

提提大家下個禮拜一(7/9)係美國勞動節, 賭場休業一天

大船已沉

有，差10蚊已經差5000蚊

3日長假 點頂

睇最後幾集就會有哂經典對白

25$見

契媽今個月升上100

得番$2000鎂 入aapl算

哭喪求$80逃生門

直頭係推介

快啲抽一位巴打含穩定軍心

你唔係又入左

下amzn短炒？

點解啲美國佬可以咁撚懶

酒

班傻閪
人又懶 想unun腳唔搏唔洗做 財務自由

一個浪就番唔到身

點用我地tesla撚 搵條命搏

勞動節都偷懶

炒左美股, 真係覺得香港好on 9

只著重收息股, 炒波幅
升5% 叫好多, 10% 要即放, 升1%就阻力
向下溝, 52週低就要入, 52週高就現價好放

三日長假 今晚避一避好無

SP 76...

係都星期六，日喇 on9

星期一休市

強制先免

今日低過32既抽一位巴打互含

我稱呼個班為港股撚
同佢講一隻股, 佢地第一反應 "現價好高喎"
然後佢講一隻, 我心諗, 行左三個月, 穩步跌左10%, 你做乜鳩

契媽上100只係時間問題

zoomer 直接龍支40% 嚇死香港廢老

大把人又咪買樓等收租, 大把人維護個制度, 所以樓點會跌

Gel下gel下 得番6%

你炒權先搵條命搏姐
買正股長揸係投資

不過你死咗有復活卡，唔緊要啦

當日TQQQ, 我都咁諗, 一定會上100
dllm 宜家170

利申: 一早放左

今日禮拜三咋喎

又係時候gel定頭

有冇人有買CPB 金寶湯？

納dee有L巴 8月幻二之約去加持

宜家睇返港股真係得啖笑

成日同同事講，52週低再跌1蚊都係52週低
52週高再升1蚊仲係52週高
班友覺得我傻9

我直接d，叫港燦

一年有一萬蚊息就扯晒旗, 浪費青春

唔好聽都要講tq唔好睇而家一時風光 長渣風險好撚大

今個week都收左一萬

返工返到傻撚左

我就笑唔出, 覺得成班on 9 仔 (包括自己)

扣稅強積金自願性供款TVC呀..同年金,仲有自願醫保..2019年4月1日新加嫁..

呢度啲人一日都2%啦3日gain=佢地一年息

師奶都討論？
佢地係咪契媽啲朋友咋

又真係唔係好知你想表達D 乜

好多都係由on9仔起步

咁睇黎要去返L巴道指幻二之約

"跌左咪溝囉"
心諗, 咁點解你第一注要入

我呢幾日返工好撚多野做

揸靚股長期投資越早越好
由而家開始醒覺就已經係最好最早嘅開始啦

核心既外圍係核心既內圍

睇咗幾次都唔明

經歷過

一到龍市個個禮拜, 睇住佢扯上扯, 真係好癲

無底 無頂

日頭做到癲
夜晚mon 市數錢 rebalance
好多野做

返工是為了注資向上溝

麻煩用 brian 制, 計下你一年收幾多

係嘅 但磨價都磨得好癲

你睇住tsla咪射好多次？

有乜人會自願供比佢姦都唔夠

申利：冇mpf

成日勸佢地戒港股, 唔撚聽

數錢

屌姐係話呢d indicator冇撚用囉
大貓日日都創52週低嫁啦，唔通每日加貨咩

我明喎

星期一冇市開

做左10年on 9

泡沫很大建議沽空

痴線盤前又龍

我發覺以為自己miss 左好多chance O既時候 (雖然真係miss 左)
但原來, chance 陸續有黎

港股有郭嘉隊

買矛台is ok但 hk班c9 包括我老母淨係買內銀

把撚

射鬼, 唔開心左自己冇入貨大個禮拜
有一晚有ching 推介tsla 1400-1500 波幅, 我冇跟, 一升冇回頭

磨個排成日覺得佢暗跌

你究竟有幾多隻call...?
真係唔收手㗎喎..定還是應該問你究竟有幾多張復活卡？

交緊15% Standard Rate 果批...
咪會有機會...但MAX 都係$60000HKD免稅額

你俾張半年前既大貓圖佢睇, 問下係咪入得過

保守估計今日食多張3070

其實我覺得唔洗睇咁重一個人冇可能買得晒所有靚貨機會亦都唔係次次捉到
緊要嘅係miss 左唔好FOMO，冷靜有理性咁玩

我細佬同我講佢D收息股6厘息好正

心諗，稅貸銀行都收左我4厘幾， margin 又收我8厘

果幾厘就收返埋

成條傻9 咪買qqq, 就賭美帝唔亡國

買好多？

通常2種
miss 左, 然後遲幾步先跟, 一入即跌
或者, miss 左, 然後亂鳩咁買其他野, 到係跌

上IRD WEB有FORM 填..填完FAX 去...會幫你重新評過!~

#596

茅台不了
中国股得 寧德時代 睇得上眼

其實點解3 4月開始個市升得咁癲

6厘 , 嚇到我瀨尿

星期一美股冇市？

贏谷輸縮啦

宜家炒股又咪電腦 俾部電腦run咪得

QE

如果未填係PART4
既4.3定4.4

真係盲蹤蹤

好耐冇見記得你同我一齊sp nvda 坐咗

台巴有講 美國勞動節

TSLA有人491沽5000股

亞馬遜（Amazon）於2020年8月31日宣布，該公司Prime Air無人機已獲得美國聯邦航空總
署（FAA）許可，將開始進行無人機宅配服務測試計畫，期望在30分鐘內將商品送至顧客
手中。

雖然，亞馬遜及其他競爭對手仍必須清除一些強制性的法規和技術障礙，然後才能將小型
包裹(約5磅以內)遞送到客戶家中。但獲得政府FAA許可，也代表高科技導入物流服務的新
里程碑。

目前，獲得FAA批准的無人機物流運營公司有三家，亞馬遜是第三家，另外兩家競爭對手
是谷歌旗下Wing及傳統物流公司UPS。這些公司可以根據有關包機運營商和小型航空公司
的聯邦法規進行運營：
2019年，谷歌旗下Wing選擇與Walgreens和FedEx合作，在維吉尼亞州進行有限的無人機配
送測試。

2019年，UPS 在北卡羅來納州羅利市的一家醫院內，進行院區醫療用品配送測試。

2020年8月亞馬遜將開始配送測試，但未透露何時何地進行測試。它在美國西北部和附近
的溫哥華地區設有多個測試點。它以前在英國進行過實驗配送。

其他較小的公司和新創公司，例如：Uber，也正在尋求希望獲得FAA批准。

另外，亞馬遜在去年(2020)表示，計劃進行一種稱為MK27的無人駕駛飛機自主飛行計劃，
飛機具有六角形的框架，可以像直升機一樣起降；並搭載多個感測器和AI計算系統，具有
避障功能也就是不觸碰到樹木、電線、人或寵物等安全情況下在家中著陸。該無人機可載
貨品約五磅以內，在倉庫7.5英里（12公里）進行30分鐘內交貨。但是，美國現行法規不
允許此類自主飛行。FAA尚未為這些行動制定標準，並且沒有任何公司被批准在沒有安全
措施（例如昂貴的地面觀察員）的情況下進行這類飛行。例如：還需要制訂類似的無人機
設計和製造標準以及可接受的噪音。此外，FAA還必須開發一種新的空中交通系統來跟踪
低空無人機的飛行並維持天空的秩序。

近期，受到COVID-19大流行影響而使亞馬遜的業務激增，因為消費者放棄了傳統商店（其
中一些商店已關閉）轉而偏好線上購物。

然而，無人機運送服務短期內仍無法走向常態化，達成日常物流交貨可能還需要幾年的時
間。

收手啦，變硬廢紙

YUP...如果已報漏報收稅單後..就係呢份填完FAX去...記住OFFICE HOUR 跟個電話去...CONFIRM佢收到...

thanks bro

幻3點
L子返來未?

準備買

正呀! 可以撓底

(幾個月後)低處未算低

連登好多傻散想開ib acc

過埋今日 我rkt 成1000股@34

第二隻bynd

1000

TSLA 熔啦

上個月個fd 同我講買左 345

大戶

收工啦
上水啦
好靜

準備發達

230股tsla 先係

Set左rules..
唔用多過2%倉賭近期權

依到先2000美

咁你今晚咪多幾皮野美金

你正數未啊

電動輪椅又玩完

ready好數錢機未

其實Tsla 1拆5邊忽夠

應該係開始玩就龍哈龍龍哈 心諗日日升好撚過返工 加注繼續龍哈一排 到大選 free fall

未到7點又轟

媽媽奶好嘢嚟㗎.......上年6月前

走啊

啱聽！尤其叫 “一個人冇可能買得晒所有靚貨”
呢句都係以前有人同我講過先學到

啲龍頭一跌只需要坐

食呢d息，應該問石仔喎，佢先係專家

一定係fufu睇到個post

TESLA壽終正寢

美國政府見林鄭唔肯派錢，佢派錢

爛肉巴你又有貨啊

Tsla每跌10蚊入5股

近排加速師好似愈來愈癲，好有就開戰嘅感覺

諗個新方法
每星期不問股入2股tsla

講撚左會回

tsla???

Tesla 暴跌

直插

牛市已完，走先

巴打幾錢人工

咁你咪好忙

ＴＳＬＡ玩撚完

走呀

一日要入好多次咁

諗起 如果tesla再發展無人駕駛 + 同amazon合作會點 諗起都覺得癲撚線

Tsla 後就amzn?

好彩今日減左tsla

上個月你話一個月內大插
仲未參逶到
你係咪話sqqq

Tsla又拖appl落水

今晚轉燈

大家點睇crwd諗緊發佈會前入唔入一手博下

科技股爆煲

均價$110 40股strong hold

今又熔

嚇鬼呀？
繼續200%孖上去
美國政府開倉派錢都唔敢入市嗰啲傻仔
真係唔好話上天冇俾機會你

03年之前d人笑97後d人唔入市
08年之前d人笑03後d人唔入市
COVID年之前d人笑08後d人唔入市

我相信第日石仔個仔都會笑石仔今日唔入市

我一直有喺度bor，回少左好多者

成日話嚟多次沙士你會發達
依家真係嚟多次沙士2.0仲要全球性嘅
你咪又係驚咪又要縮
唔好再講個天冇俾機會你已經好大個機會擺係你面前

依家成151唔知入docu定crwd好 新手唔敢買咁多

美國今晚將公布有「小非農」之稱的8月ADP就業數據。市場預期8月ADP私人職位增加95萬份，較7月的16.7萬份大幅增加。

避險暴升股: RKT
信心保證

平時儲$就係哩啲時候用
弟時嗰孫問 點解爺爺沙士1.0 2.0 3.0 4.0冇買xxx ge

硬係覺得TSLA 會見3字

3000

一年前一日都爆唔到一個post 依家又新手區又ETF 一半list都係美股post 暴巴好野

7點棍

港紙？

3000/7.8 = 384

羅賓漢都救唔到幾多

戒權嘅好開始！但真係忍到先好講！

NVDA就570

TSLA走呀

KODK買貴咗幾蚊

Set定價入

馬斯克條垃圾

TSM

Elon同Jeff難啲會合作喎
死對頭咁

No surprise

Rolling LEAP當leverage用點睇

Please go to 79 for me to short put. Thank you.

過左啦,發布會1日後先來料

no thanks

78-82 唔係連登共識？

N
V
D
A

有人問過我
我真係唔叻leap call
廢事亂噏教壞人

連登火箭rkt
會唔會升空失敗爆炸

呢d機會，係叻仔嘅一次就夠
係傻仔嘅，比十次你，甚至乎而家都仲係比緊你，都係唔敢要
咁仲有咩好怨呢？

開緊r 波

日日幾萬 好恐怖

tsla 係咪唔會再升

屌幾多美股post

Tesla得返42%獲利比例

孖爆既壞處 琴日想入NVDA末日都唔夠錢
又費事走貨

其實跌左1日啫不過如果再跌都唔知捱唔捱到battery day好

又做全call股神

ALL IN WORK 以後唔洗WORK

等睇宣佈入sp500嘅時候傻散們又再FOMO

A
S
M
L

Docu 300c得一張

諗緊

幾百數一張姐

tsla仲係線燈 睇留言以為跌左幾十蚊

Run up 咗20%仲要今晚er先入?

Crwd 應用性應該廣泛d

終於諗到點解TSLA跌
九月 = 秋季 = FALL

40約定之地
記得星期一休市

nvda 590

唔升1日=垃撚圾ELON MUSK食屎啦講到咁巴閉都跌

加密啦屌

唔入驚發佈會完左升到入唔返

9月財報 有咩公司要留意????

星期五$600可以嗎？

ZM

nvda 升joy

好想加nvda呀

加

可摸耳冷靜啲

終極大回 走呀

tesla浪費晒呢兩日市場既升浪
真係好撚似13xx～15xx妹果時個feel

始終一日未做到可觀盈利，都好大穩憂
科技係勁，但不斷靠炒新科技消息
市場聽得多都厭，電池日都未必太利好

仲渣住短期係賭緊入唔入標普500

買nvda送3070

得翻1x% cash
都廢事加貨
坐定定食花生

1080 2080發佈後一星期都升10%+
宜家先未夠5%

用緊sofi，好想轉會

$580了。

送左幾張3090俾我

冇左一日市

星期五入 (好似係)

buying power: 33.39
今晚有咩平平哋可以買住一股先

nvda 應唔應該再入多d

好彩入左5股 NVDA

Margin x 5 x6? At ib?

過左了

150股nvda + 4萬usd leap call

你叫我點輸

手持2股

美股認真討論區 DCXVII

唔孖心臟唔好

琴晚tsla 特價, 入咗啲tsla, 又入咗少少nvda, 早知allin nvda

Cls

琴晚見妹到咁，加哂落AAPL NVDA。

docu早放咗 diu

巴打拎左咩書?

唔係tsla壓撚住啲貨
琴晚就入夠300股

Tesla 地核價

Rkt, Erik, nok,? Or nio?

宜家臨時入，入咩好